Když mi bylo 8 let, oslavili jsme můj narozeniny v parku. To bylo překvapení pro mě, protože obvykle slavíme svátky doma. Ale tenhle rok byl jíný. Sedli jsme pod stromem a jedli jsme dort a pili jsme limonádu. Byl hezký den a všichni byli veselí. Sešli jsme se před parkem a nosili jsme jídlo možna 10 minutů a pak jsme už našli perfektní místo. Ale v parku jsem jenom slavila s kamarádkámi. S rodinou jsem slavila doma, hodně lidí šli na návštěvu k mně a ještě jsme jedli dort. Pro mě to nebylo problém protože miluju slatké jídlo.
